# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025 Logic Simulatorinator COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Logic Simulatorinator package.
# Tim Tan <ht467@cam.ac.uk>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NA\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-09 22:32+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-09\n"
"Last-Translator: Tim Tan <ht467@cam.ac.uk>\n"
"Language-Team: TEAM8\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: gui.py:337
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#: gui.py:338
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: gui.py:339
msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

#: gui.py:341
msgid "&Run / Continue"
msgstr "运行/继续(&R)"

#: gui.py:342
msgid "&Clear"
msgstr "清除(&C)"

#: gui.py:343
msgid "&Play"
msgstr "播放(&P)"

#: gui.py:344
msgid "&Pause"
msgstr "暂停(&U)"

#: gui.py:346
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: gui.py:347
msgid "&Run"
msgstr "运行(&R)"

#: gui.py:361
msgid "Run for N Cycles"
msgstr "运行N个周期"

#: gui.py:362
msgid "Cycles:"
msgstr "周期："

#: gui.py:364 gui.py:728
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: gui.py:365
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: gui.py:366
msgid "Run Indefinitely"
msgstr "无限运行"

#: gui.py:367
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: gui.py:368
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: gui.py:370 gui.py:566
msgid "Speed: "
msgstr "速度："

#: gui.py:372
msgid "Total Cycles: "
msgstr "总周期："

#: gui.py:376
msgid "Monitors"
msgstr "监视器"

#: gui.py:379
msgid "Switches"
msgstr "开关"

#: gui.py:487
msgid "Error! Invalid switch."
msgstr "错误！无效开关。"

#: gui.py:500
msgid "Successfully made monitor."
msgstr "成功创建监视器。"

#: gui.py:502
msgid "Error! Could not make monitor."
msgstr "错误！无法创建监视器。"

#: gui.py:512
msgid "Successfully zapped monitor."
msgstr "成功移除监视器。"

#: gui.py:514
msgid "Error! Could not zap monitor."
msgstr "错误！无法移除监视器。"

#: gui.py:581
msgid "\nLogic Simulatorinator\n                          Created by Harry Weedon,                           "
"Thomas Barker and Tim Tan\n"
"2025"
msgstr "\n逻辑模拟大师\n                          作者：Harry Weedon，Thomas Barker 和 Tim Tan\n2025"

#: gui.py:601
msgid "Open txt file"
msgstr "打开txt文件"

#: gui.py:602
msgid "TXT files (*.txt)|*.txt"
msgstr "TXT文件 (*.txt)|*.txt"

#: gui.py:608
msgid "File chosen ="
msgstr "已选择文件 ="

#: gui.py:625
msgid "Error! Unable to parse file."
msgstr "错误！无法解析文件。"

#: gui.py:678
msgid "Error! Please open a file first"
msgstr "错误！请先打开文件"

#: gui.py:690 gui.py:718
msgid "Error! Already running simulation"
msgstr "错误！仿真已在运行"

#: gui.py:710
msgid "Error! Unable to clear"
msgstr "错误！无法清除"

#: gui.py:723
msgid "Error! Not running simulation"
msgstr "错误！仿真未在运行"

#: gui.py:726
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: logsim.py:83
msgid "Logic Simulatorinator"
msgstr "逻辑模拟器大师"
